新口號：我們必勝！港共必敗！

我們必勝！港共必敗！
我們必勝！港共必敗！
光復香港！時代革命！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！
五大訴求！缺一不可！
香港人！加油！
香港人！加油！

推